msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WapuuGotchi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-27 22:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-27 23:08+0200\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wapuugotchi.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: inc/Api.php:227
#, fuzzy
msgid "Insufficent balance"
msgstr "余额不足"

#: inc/Api.php:246
#, fuzzy
msgid "Missing UUID."
msgstr "缺少 UUID。"

#: inc/Api.php:252
#, fuzzy
msgid "Item already unlocked."
msgstr "项目已解锁。"

#: inc/Api.php:265
#, fuzzy
msgid "Item does not exist."
msgstr "项目不存在。"

#: inc/Api.php:269
msgid "Insufficient balance."
msgstr "余额不足。"

#: inc/Menu.php:36
#: inc/Menu.php:45
#: inc/Menu.php:53
#, fuzzy
msgid "Wapuugotchi"
msgstr "瓦普戈特奇"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: inc/Menu.php:37
#, fuzzy
msgid "WapuuGotchi"
msgstr "巫术"

#: inc/Menu.php:46
msgid "Customizer"
msgstr "自定义"

#: inc/Menu.php:54
#, fuzzy
msgid "Quest Log"
msgstr "任务日志"

#: inc/tasks/QuestContent.php:35
#, fuzzy
msgid "Create 3 posts"
msgstr "创建3个职位"

#: inc/tasks/QuestContent.php:35
#, fuzzy
msgid "You created 3 posts!!"
msgstr "你创造了3个职位！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:36
#, fuzzy
msgid "Create 5 posts"
msgstr "创建5个职位"

#: inc/tasks/QuestContent.php:36
#, fuzzy
msgid "You created 5 posts!!"
msgstr "你创造了5个职位！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:37
#, fuzzy
msgid "Create 7 posts"
msgstr "创建7个职位"

#: inc/tasks/QuestContent.php:37
#, fuzzy
msgid "You created 7 posts!!"
msgstr "你创造了7个职位！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:38
#, fuzzy
msgid "Create 3 pages"
msgstr "创建3个页面"

#: inc/tasks/QuestContent.php:38
#, fuzzy
msgid "You created 3 pages!!"
msgstr "你创造了3页！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:39
#, fuzzy
msgid "Create 5 pages"
msgstr "创建5页"

#: inc/tasks/QuestContent.php:39
#, fuzzy
msgid "You created 5 pages!!"
msgstr "你创造了5页！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:40
#, fuzzy
msgid "Create 7 pages"
msgstr "创建7页"

#: inc/tasks/QuestContent.php:40
#, fuzzy
msgid "You created 7 pages!!"
msgstr "你创造了7页！!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:41
#, fuzzy
msgid "Get 1 comment"
msgstr "获得1个评论"

#: inc/tasks/QuestContent.php:41
#, fuzzy
msgid "Cool, we get some attention. &#10024;"
msgstr "酷，我们得到了一些关注。✨"

#: inc/tasks/QuestContent.php:42
#, fuzzy
msgid "Get 5 comments"
msgstr "获得5个评论"

#: inc/tasks/QuestContent.php:42
#, fuzzy
msgid "We get more and more attention. &#10024;"
msgstr "我们得到越来越多的关注。✨"

#: inc/tasks/QuestContent.php:43
#, fuzzy
msgid "Get 10 comments"
msgstr "获得10条评论"

#: inc/tasks/QuestContent.php:43
#, fuzzy
msgid "Oh my god!"
msgstr "哦，我的天啊!"

#: inc/tasks/QuestContent.php:43
#, fuzzy
msgid "We are starting to become famous. &#127775;"
msgstr "我们开始出名了。🌟"

#: inc/tasks/QuestDate.php:35
#, fuzzy
msgid "Log in on 10 different days"
msgstr "在10个不同的日子里登录"

#: inc/tasks/QuestDate.php:35
#, fuzzy
msgid "Nice, you logged in for 10 consecutive days!"
msgstr "不错，你连续登录了10天!"

#: inc/tasks/QuestDate.php:36
#, fuzzy
msgid "Log in on 20 different days"
msgstr "在20个不同的日子里登录"

#: inc/tasks/QuestDate.php:36
#, fuzzy
msgid "Nice, you logged in for 20 consecutive days!"
msgstr "不错，你连续登录了20天!"

#: inc/tasks/QuestDate.php:37
#, fuzzy
msgid "Log in on 30 different days"
msgstr "在30个不同的日子里登录"

#: inc/tasks/QuestDate.php:37
#, fuzzy
msgid "Nice, you logged in for 30 consecutive days!"
msgstr "不错，你连续登录了30天!"

#: inc/tasks/QuestDate.php:38
#, fuzzy
msgid "Log in on 40 different days"
msgstr "在40个不同的日子里登录"

#: inc/tasks/QuestDate.php:38
#, fuzzy
msgid "Nice, you logged in for 40 consecutive days!"
msgstr "不错，你连续登录了40天!"

#: inc/tasks/QuestDate.php:39
#, fuzzy
msgid "Log in on 50 different days"
msgstr "在50个不同的日子里登录"

#: inc/tasks/QuestDate.php:39
#, fuzzy
msgid "Nice, you logged in for 50 consecutive days!"
msgstr "不错，你连续登录了50天!"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:35
#, fuzzy
msgid "Activate a SEO plugin"
msgstr "激活一个SEO插件"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:35
#, fuzzy
msgid "Awesome! &#128261;"
msgstr "厉害了!🔅"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:35
#, fuzzy
msgid "You've installed a SEO plugin. Let's add some keywords so that search engines can find us better."
msgstr "您已经安装了搜索引擎优化插件。让我们添加一些关键词，以便搜索引擎更好地找到我们。"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:36
#, fuzzy
msgid "Activate a caching plugin"
msgstr "激活一个缓存插件"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:36
#, fuzzy
msgid "Fantastic! &#128171;"
msgstr "妙不可言!💫"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:36
#, fuzzy
msgid "You've installed a caching plugin. This way we can increase the speed of our website."
msgstr "您安装了缓存插件。这样我们就能提高网站速度。"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:37
#, fuzzy
msgid "Activate a security plugin"
msgstr "激活一个安全插件"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:37
msgid "Great!"
msgstr "好极了！"

#: inc/tasks/QuestPlugin.php:37
#, fuzzy
msgid "You've installed a security plugin! This will help protecting me from villains. &#128170;"
msgstr "您安装了一个安全插件！这将有助于保护我免受坏人的侵害。💪"

#: inc/tasks/QuestStart.php:35
#, fuzzy
msgid "Welcome to Wapuugotchi"
msgstr "欢迎来到瓦普戈特奇"

#: inc/tasks/QuestStart.php:35
#, fuzzy
msgid "Thank you for giving me a home! &#10084;&#65039;"
msgstr "感谢你们给我一个家!❤️"

#: inc/tasks/QuestTheme.php:35
#, fuzzy
msgid "Remove all unused themes"
msgstr "删除所有未使用的主题"

#: inc/tasks/QuestTheme.php:35
#, fuzzy
msgid "You cleaned up! &#129529;"
msgstr "你打扫干净了!🧹"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Active Quests"
msgstr "活动任务"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Completed Quests"
msgstr "已完成任务"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Your Pearl Balance:"
msgstr "你的珍珠平衡："

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Do you want to buy this item?"
msgstr "你想购买这个物品吗？"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
msgid "Saving…"
msgstr "正在保存..."

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Customize Your Wapuu with WapuuGotchi"
msgstr "用WapuuGotchi定制您的Wapuu。"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
#, fuzzy
msgid "Browse categories on the left to explore various items and style your Wapuu."
msgstr "浏览左边的类别，探索各种项目，为您的Wapuu造型。"

#: build/index.js:1
#: build/customizer.js:1
#: build/quest-log.js:1
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置更改"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Meet Your Personalized Wapuu Assistant."
msgstr "认识您的个性化瓦普吾助理。"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "herrfeldmann"
msgstr "赫尔费尔德曼"
